如果今日林鄭話下台+撒回方案

星期日仲行唔行

你覺有可能咩屌你

係先算啦條八婆

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

一定唔會 唔接受延遲

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page

一定行，屌你老母狗政府、警犬，仆你個臭街

如果

唔好廢話ok?

假設性戇鳩問題唔答

義士唔撚救？

[返送中] 放工時間了, 懇請大家千祈唔好用Air Drop四圍傳長輩圖

行， 撤消控罪， 釋放市民

仲有清算狗隻

下台應該唔會 不過應該無得連任

如果話落台，有幾可會係夜晚宣布

追究黑警

點解仲會有人對人渣有幻想

撤回都要照去 要求立即無罪釋放示威者

搵d狗找數